你哋砌模型係上咗色先定砌咗先上色?

砌完先
再睇情況決定拆唔拆番開上色

有冇人係油完先砌, 然後再補色?